Život na koleji Jsem studentka. Studuju češtinu na Karlově univerzitě, na Filozofické Fakultě. Bydlím na koleji Hvězda 3. Ten kolej je krásn Fakulty, ale ne mám ráda jeho. Protože ticho je stále a to je nudné. To ne znamená, že ne mám ráda ticho. Ale fakt mám ráda ticho, ale ne v každém času. Vím a razumím, že musí být ticho, ale není všední. Má být, že je zábavu na koleji aspoň jako konání koncert atk.... Jsem spokojená s tým stavem. Doufám, že stav změní na lepší. Když šla jsem do záchodu našla jsem obtíži. Záchod je společný páné a dámé. A některých záchodů jsou rozbitých a ne fungují. Vody kohoutek také ne fungují, ale žiuju. Žiju z donucení, protože to je podystatnost. Ale nakonec říkám, že ticho je dvojsečná zbraň.
